---	
title: 	Publikasi KPID Jambi tentang Hasil EDP Lembaga Penyiaran
date: 	2012-10-09
categories:	
- laporan	
- Benor FM
layout: laporancmb	
---	
	
![200px-November_09_2012_Benor_FM_Publis_KPID_Pasca_EDP.jpg](/uploads/200px-November_09_2012_Benor_FM_Publis_KPID_Pasca_EDP.jpg){: .img-responsive .center-block }	
	
**Tujuan** :	Publikasi KPID Jambi tentang Hasil EDP Lembaga Penyiaran
	
**Lokasi** :	Posmetro Jambi
	
**Alamat** :Jambi
	
**Jam** :	
	
**Hadir** :
*	Andi Agustanis
*	KPID Jambi

**Ringkasan** :	
*	Diketahuinya lima lembaga penyiaran yang lolos EDP dari 15 lembaga penyiaran yang mengikuti EDP
*	Benor FM mendapatkan rekomendasi KPID Jambi untuk mengikuti FRB KPI Pusat
